嚟緊同公司高層賀壽，有咩要注意

是咁的 細佬份人比較毒 唔識講野
同同事食lunch都無咩幾句 更加唔好提放假活動會預我
今個星期成個department同高層食飯，點算好

唔好做太多嘢
人做乜你做乜
平平凡凡渡過就算

係咪一路陪笑就得 好辛苦呀咁

點下頭，保持微笑

搞下爛gag
話佢領導無方
呀唔係
領導無慌至真

認真答

外資：
Hey happy birthday bitch! I'm so fucking glad to see you a year older!

中資：
親，祝您生日快樂！

港資：
今晚成班同事都話打算OT賀一賀你牛一

我真係恭喜你呀

企後少少响人群入面唔係好覺嘅

請咗班咁撚閪蠢嘅同事

美資：Hey Baby, you sucky sucky me cocky cocky

蒸幾打壽包，到時唱住歌掉壽包

認真 開席前企起身用牧童笛吹生日歌
我5年前就係咁做 由最低級文員仔升到而家做緊副經理

痾清啲屎尿先
費事到時緊張到瀨

同佢講：我真係恭喜哂你呀

我驚掉完聽日唔使返

我吹my heart will go on咪連董事局都入到

送馬德鐘佢應該會出哂水